{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008516",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스테이오엔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加で予約人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に予約した場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊、未成年者の予約及びご利用が禁止されており、入室と退室時間を中心に合わせてください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で予約人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に予約した場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では禁止されており、入室と退室時間を中心に合わせてください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "お客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与えかねない行動は避けるようにと言われていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "はい、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 417
    }
}